《戰狼2》外交部：公民不聽勸前往危險地區 國家不免費救

【外交部：公民不聽勸前往危險地區 國家不免費救】

外交部3月26日發布《中華人民共和國領事保護與協助工作條例（草案）》（徵求意見稿），公開徵求社會意見。其中規定，中國公民應當密切關注欲前往國家或已在國家的有關安全提醒，加強安全防範，合理安排海外行程。中國公民在相應安全提醒發布後仍堅持前往有關高風險國家或地區的，因協助而產生的費用由個人承擔。

又話護照背後有一個強大嘅國家嘅

大陸LOGIC 正確喎

你死你賤

都要俾錢架

佢真係覺得自己有救過人

本故事純屬虛構

睇戰狼上腦，支民以為強國會救人

永遠係你背後

請吳京唔洗錢呀？

插多一刀

畀咗錢都hea下hea下先最大鑊

唔知用we7 pay，支那寶有冇折頭？

咁撚柒嘅design到底係邊條村啲蝗蟲唸出黎

想知支那人有咩反應

背後有個強大國家看著你死！

好事嚟嘅
代表支那真係外強中乾要搵錢續命
真正強國會唔會同你計較少少救援費

個 passport 仲要串錯做 passprot

改圖定堅野呀？係真嘅話真係柒出國際

講下姐...

個passport串錯定特登

睇住你死

美日都唔會交贖金俾恐怖份子

男女打風行飛鵝山被困 消防通宵營救同遇險

我地cc台大眾一樣支持你死你事 而家終於有人執行

連登仔實撐
成日話d人去危險地區出事抵死